港鐵花3億元翻新太子警察會所 被揭計入沙中線工程開支

銅鑼灣避風塘附近的警官會所受沙中線工程影響而被拆卸，但港鐵除負責事後原址重建該會所外，另耗資近3億港元公帑翻新與沙中線走線無關、位於太子的警察體育遊樂會會所，該筆款項計入沙中線總工程開支，即以公帑支付，事件亦引起外界關注。運輸及房屋局今(5日)回應立法會提問，指3億港元費用中，絕大部分為結構及機電工程費用，購買家具及設備費用只佔其中少於1%。

日經都要講句，搭黨鐵原來係幫黑警會所埋單，香港人就比佢哋又拉又打，你地仲搭唔搭

推 之前都有講過
唔好放過佢

記低邊個負責，普選後 要送呢班人坐監

1%都已經300萬啦

推

push

消失的ICAC

自己友

so?

ICAC

同明朝有咩分別

就算無野做到 每個香港人都要知

香港依家係個國際笑話

正確理解係政府要港鐵硬食埋單改善工程，由政府比錢，唔係由港鐵出。

政府呢招勁，用鐵路工程budget為popo服務。

ok啦
香港人唔理依啲

界限街警察會下面係觀塘線，離沙中線啟德果邊好撚遠喎，
咁都得？

Push

衰過明朝

係份糧度扣番